美國示威咪證明美國人質素高過支那人

唔計looting果堆
一個國家唔同族裔都出來示威爭取種族平等
就能夠證明呢個國家係文明國家
望下西藏新疆，支共做乜支那人都扮睇唔到
甚至支持支共去滅人族

呢啲咪文明國家同野蠻国家分別
後者好明顯民智未開，個腦開發得一半
仲停留响小農DNA，更加證明支那民族適合圈養

Btw 全世界警暴都係仆街
特別係香港身受其害
更加要反警暴

早你十年啊濛撚

高質過香港人先

望下西藏新疆，支共做乜支那人都扮睇唔到<<

燒到香港前，香港都係得一個陳巧文出聲

唔計looting果堆

我覺得成日講邊啲民族個腦有問題、DNA有問題嗰啲更加係未接受普世價值嘅野蠻人囉。稍微讀過下social movement理論嘅人都知一個社會要出現大規模示威首先需要有效方法能夠communicate collective grievances，而中國就係有網絡管制同無所不在嘅監控令冇人能夠連結到其他同樣有不滿嘅人啊嘛，如果得自己一個就衝出來示威咪即時拉去坐囉，你有冇留意過呢十年八年大陸被捕嘅民運人士啊。中國喺1989年胡耀邦稍微放開一啲管制已經爆發左八九民運，而香港第一次100萬以上嘅人上街都係因為八九咋。好心你地依家處於一個相對自由嘅網絡環境下就唔好覺得人地天生軟弱唔會抗爭喇